住荃灣中心定倫敦市中心好呀

聽講樓價差唔多，暫時

荃灣中心係指荃灣市中心定「荃灣中心」